董建華屈撚到，尋日安撫完商界，今日即大升

不如搵董建華做下任特首

係都比媽咪麵做啦

關佢咩事
係都關連燈仔事
係咁開po叫人走兌外幣

華仔就黎渴死,又要講咁多野安撫人,又除唔到口罩飲水